其實耶教都幾on99

洗唔洗死咁大鑊呀

咁個個都要死架啦

咩係罪既工價

Give thanks with the grateful heart

罪既代價

唔知呀
我諗都係代價